覺唔覺窮遊的人好低質?

以前同班窮遊撚去旅行
佢地係會覺得自己有光環可以哂
豪遊撚都未哂窮遊撚哂d咩
就好似香港番工咁, 明明應該係個早收工的哂命
但點知個個OT做到隻狗的係到哂, 明明係恥辱都可以哂比人睇

香港生活消費全王球Top幾, 去外國你唔係日日買名牌, 平日生活根本平過香港
但班窮遊撚就會記住記住, 平時香港唔睇價錢, 去到外國貴幾蚊都唔買
一買野就睇住個價錢睇下對番港子有無買貴到買平到
一係就開Taobao睇下會唔會平d, 平d就話好彩無比人昆
食野就一定簡個性價高的去食, 當地特色野嫌貴又唔食
比錢又記撚住邊個比多左邊個比少左, 記左幾日又扮無野咁講出黎
老實講你唔係外國旅行洗錢係香港生活未又係要洗錢
去外國只係多左張機票同住宿, 點解唔外國洗多d香港洗少d?
同依班窮遊撚去外國真係好煩, 一陣買左貴少少的野又笑你買貴左

去旅行就係要體驗生活
但班窮遊撚平時番工番到上腦
每日任務就係鬥多景點係一日內睇哂仲Chur過番工
一見到個景影張相打卡就去下一個而唔係靜靜咁欣賞
入到Museum跑個圈就走人而唔係睇下入邊有咩
你問佢睇左d咩, 佢就話我好叻一日去左5個景點咩咩77

唔好同我講旅行有唔同方式大家都無問題
旅行係可以有唔同方式, 但都有分高質低質
就好似大陸人去旅行周街大聲講野周圍小便都係旅行一種

不嬲去旅行都係想買就買 想食就食 唔睇價錢
除非真係好撚貴

符合你預定既筆直就得啦

無人記，係得你記

你講嗰啲唔係叫窮遊，係叫on9
窮遊係講求cp值而唔係孤寒唔肯洗，更加唔係鬥多景點點點點
當地特色?你鍾意去築地附近啲劏客店幾千yen食魚生飯係你嘅事，我就去啲偏僻漁港小鎮用最抵價錢食新鮮
你估個個日本人都有錢坐幾萬yen新幹線?窮遊撚就幾千yen樓下夜巴搞掂
一日去好多景點先唔窮，車費唔係錢啊?
窮遊係當你選擇坐的士去到景點睇完就算，我就幾百yen租單車踩過去
你比錢book高層海景房隔住玻璃睇海，我就買杯咖啡直接去海邊坐低等日落

利申:冇完全窮遊過

試過
連食飯錢都要R
Cheap撚到暈

咁你咪唔好同佢地去旅行咪得

年紀大咗、去多幾次就唔會咁chur景點。
利申:廢中

最憎窮遊 係香港未窮夠

似係你識個啲人低質 而且 佢窮遊

你識果啲係用窮遊個名做on9野

我未見過窮遊撚chur景點

有啲藝術少少既就表演下搵下錢，有啲廢既就流連梳化，hostel同機場，有啲就行路踩單車四圍去

但係基本上都係慢慢感受旅程，連景點都唔多會去

上次有條友問西班牙一日預一二千夠唔夠
另一件衝出黎話洗鬼洗咁多咩 去超級市場五歐買d 火腿面包夠食五日啦
心諗去旅行食到咁去黎把撚

連登仔真係麻撚煩 乜鳩都係到反係到嘈

樓主好啱，唔跟你個標準去做一件事就一定要批評。

我已知道樓主係存在的。

正評

標題內文不符

你嗰啲叫on9遊喎，我細個無錢都係慳住玩，但完全無做過你所講啲鳩嘢。

窮游ok，但係去旅行 R人地當地人爛腳仲要老奉咁就唔好啦

樓豬你講嗰啲唔係窮遊喎

之前grad trip窮遊，景點一日2個左右
步行可以1個鐘以內到達既就唔會搭車
上年去旅行直情同個fd來回5個鐘行去景點兜1個鐘就走
真係窮遊點樣chur景點

香港人窮遊都唔夠人地外國人窮遊咁窮
人地係窮到要到處表演募捐